是日反霸權靚午餐 炭燒香茅雞扒飯

中非打

邊到?

反對其他鋪霸住晒阻住百里香擴張？

死25

沒百里香

飲食台普巴

大叻

講下味道先
雞扒燒得非常之香
香味同我以前係淡水食過一間好出名既燒肉好似
極正
雞扒尚算嫩滑
飯上面d蔥油好正
炸洋蔥雖然已唔脆 但仲未淋
菜底有炒過 但係無落調味 落d蒜蓉炒會更好
46蚊連熱飲
食落個肺泡好c伏

G持印老闆繼續扮25仔

印巴咪狗嚟

非

屌你老母又冇a餐

是

4259

係港貿隔離

印巴有無試過熟食個到間小木屋？好似新新地幾多人食咁
有肉骨茶個啲食

佢未轉老闆前食過
宜家覺得太貴

唔係百里香日日負皮

喂畀下臉